【八萬五2.0+移民潮】林鄭酋落重藥走唔到la

今日加30萬公屋
明日大嶼填海再冇上限狂起公屋
低息利 環境 好快完
大中小支畜不再買港樓
啟德公屋城人踩人
外國人切支又撤資
呢兩個禮拜好多人都大手撻訂

租多幾層樓日日賺仲好

唔知你寫乜

租金又跌緊

但係而家仲有好多份係死咗
6至12個月就會發生退租潮
大量空置房屋

總支就樓爆

專家食屎

北環線都推埋出黎，就係迫明日大愚上馬

低息利 環境 好快完

不會樓爆

揸車北上食雞煲，珠海浸假溫泉！

cls

乜今年就起好哂公屋同明日大嶼？

30萬，講梗一年三萬
當唔走數，都係得一年三萬，少八萬五咁多

就算起好都一Q清啦，居屋33萬申請
仲有三萬人無得上車

樓主十年內唔洗住？

借盡財仔銀行
移民做港蝗

不如100萬買珠海算啦！奶共搵錢呀

沒有抵觸 做港蝗+奶共=又赢兩次

當呢個假設岩
都只係返返去正常樓價...無咩問題

低息利 環境 好快完?

低利息

報告遠境得個up 字
689 話起洞穴添啦

香港樓唔買就笨
買咗一定有人租
人就一定要住，剛需
人多地少、點都唔會跌
持貨者實力好高、大把錢
根本唔怕你跌，跌咗佢又掃貨再租出去
根本無得輸
有人話買金保值，我笑而不語
識買，一定係買港樓保值
全世界只此一家

其實你UP乜